房間內自慰被撞破 保守父母裝CCTV

打飛機都唔得

做聖人

不少父母都害怕與子女談及性，開放如西方國家也不例外，美國有父母撞破15歲兒子自慰後，竟然要求兒子承諾不會再自慰，並在房間及浴室裝CCTV以防「再犯」，使兒子崩潰向網民求救，甚至揚言要起訴父母侵犯私慰。

來自美國阿拉斯加的15歲少年，日前在網上討論區「Reddit」發文，指本月自己在房間內自慰，卻不幸被父親撞破，

「父親沒有敲門就闖進來，見狀便即尖叫著，然後父母坐下與我傾談，告訴我不能這樣做。」
禁兒子上性教育課

由於其父母性格非常保守，不但反對婚前性行為，甚至阻止他參加學校舉辦的性教育課程。事發之後，父母即指會在其房內安裝閉路電視，以防他再次自慰。其父母甚至表示會在浴室裝上鏡頭，即使他已強烈反對，但父親表示：

「你答應我不會再自慰，這是為了讓你遵守承諾。」
事主發現父母果然已網購鏡頭，父親亦強調會每日檢查，以確定他不敢自慰。

少年：我有權觸摸自己的身體

事主對父母的舉動感到憤怒，認為令他非常尷尬，完全侵犯了他的隱私，更揚言要起訴父母，遂向網民尋求法律意見。他直言：

「我已經15歲了，我有權觸摸自己的身體。」
事件引起網民熱議，有人指出：「無論你有否自慰，你在使用浴室和換衫時都應該要有隱私。」有人則強調自慰實屬正常不過的事，完全不需要羞恥，批評涉事父母行為過份。有人則建議事主向身邊其他成年人求助，透過他們嘗試說服父母和改變他們的想法。

尖乜撚野叫

出街打飛機啦

一早有人出左po啦

On9老豆後生係打過飛機？

耶撚？

樓豬永遠慢三拍

我做野唔洗你教,你唔好再阿芝阿佐

香港大把呢啲怪獸家長